啲人真係好無公徳心

真係好憎啲人咁無公徳心

報警話有人精神失常啦